有條柒頭攞站M43開工

係某大商場幫客影，我地個個FF加三大元 有候中坑攞站o記M44出黎，即時比個客趕走。

勿相認

M44

M43 自膠

我攞部M43影低咗你了

認到咩？O記鏡粗過人手瓜

咩叫攞站

之前去歐洲，好多攝記都係用M43，不過香港係片幅先決嘅